是晚情人節晚餐

男朋友，我愛你

元氣

呃人屌佢既傻仔一個,block左佢唔好覆就得

屌食元氣，你條仔咁都唔飛你

食開屎?

咁凍仲食元氣
食吉記呀嘛

食屎啦！